絲打搵腳 有冇巴絲打六月一齊搭火車去西藏

本身約咗朋友打算6月一齊去西藏
但係朋友臨時去唔到
想睇下有冇巴絲打都係打算6月去西藏然後可以比我參一腿
唔想浪費哂成個去西藏嘅計劃
冇人夾到應該都會出發
希望喺度搵到旅友

我6月都會去 時間未定

想去。。。不過諗緊點辭職
好想去轉山呀！！！

利申:死肥仔一個

諗緊點去

火車上下格床

有無人6月9係西藏一齊包車幾日玩珠峰線？有既話留tg 傾下啊